想升級電腦暢順玩 pubg

Intel Core i5-3450 Ivy Bridge (3.1G, 6M Cache, LGA 1155,77W, with HD2500 Graphics) [ Intel ]

GIGABYTE GA-B75M-D3V B75,DDR3,LGA 1155,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX
GA-B75M-D3V

Kingston DDR-3 1333MHz 4G Ram KVR1333D3N9/4G [ Kingston ]

WD Caviar Blue 500GB SATA3/16MB HDD WD5000AAKX [ Western Digital ]

Gigabyte GV-N560OC-1GI GTX560 Ti w/Mini HDMI+DVIx2 1GB GDDR5

CoolerMaster Elite 335U ATX CASE (下置火牛/Free:12CM Fan) [ CoolerMaster ]

Delta SERVERPOWER 550W EX [ Delta ]

呢加情況係好疾，冇錢成部換，只求全低效順暢玩

budget 1.5k

換／加乜好

另外部機都成 2012 年買，會唔會話點樣清理下會順啲咁

唔好曬錢

why

1.5k算柒數啦

你求其上3c珍寶是但一個網睇下d display card炒到幾錢先啦

窮撚學人搞咁多野 食米唔知價

想低效打場機姐大佬

Google下隻game開low graphics 60fps要咩spec

再望下自己budget再出黎開post thx

1050有平買平
但你得4GB ram又得i5
你都係儲多啲筆直再返黎啦

換display先
不過唔確保順

買到1050ti

1050呢d廢卡玩撚到暢順咩

買到1050ti但佢得一條4GB ram

D map咁閪大張

佢淨係換display都無用

好過你張560ti先
屌你得1.5k又嫌1050廢

佢咁嘅budget買張廢卡托咩
換display 遲下cpu mobo ram 一波換啦
仲用ddr3 8gb ram 呀

結論係
樓主儲多啲先
1.5k 冇巴打幫到你

係4GB
開windows都無左一半

我指1.5k買 1050 +多4gb

呢期好多人用6,7年前嘅機 2,3k budget upgrade 想玩pubg
隻game太大食
窮撚連打機都唔得

打PUBG已經要食8GB以上
我砌部新機其中一個原因都係因為佢

5年換次電腦都唔算過份啦

1.5k budget呀

我覺得樓主係中學生無筆直砌新機又想玩新Game姐

4GB RAM真係打條撚
16GB

儲多啲錢先啦樓主